警例問題一問

想問下如果執法時沒有警員號碼又沒有委任證，仲係唔係一個有法律效力既執法人員。如果沒有法律效力，即係普通人，如果我地見到佢地打人，是不是可以報警刑事傷人?